祝連登再冇單身狗❤️

你咁撚蠢 唔好結婚啦
唔好害到人早死

咪又係中出即飛